《有感而發》 香港人聽日見！

藍/紅既人我都可以當係政見唔同。

我想講有啲人開口埋口話自己香港人, 去外國讀書會話homesick，去旅行回程會講finally home / home kong。

但當你屋企既核心價值俾人挑戰緊，需要你企出黎一齊抵抗，就個個影都唔見聲都唔出。

我覺得呢類人只係口裡話自己係香港一分子, 心入面根本唔Care香港既情況。去到第二個國家生活照可以臉不紅氣不喘講Nowhere better than home 呢d說話。

Fine! Then don’t abuse the word “香港人”. 你頂多係citizen in hk. You are never one of us.

你永遠唔會有我地呢班唔願意走，守護香港到底既人果種歸屬感。香港對於真正既香港人黎講係唯一既屋企。

香港既文化自由法治我地自己守護！ 香港人聽日見！

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

90後勇武：有螢光帶但我哋唔係鬼 香港人反抗冇得再輸